黃之峰 曾經係香港人抗爭既領袖最後要坐監 香港已變成一個黑暗獨裁人治社會

聽日就係判黃之峰三人既日子

黃之峰點講都好，當日係佢帶領香港人對抗暴政，無佢可能就無928
結果一個一個被清算，最後連當日促使928發生，香港人既抗爭領袖都面臨坐監

只可以講港共暴政已經成功將香港變成一個黑暗無司法獨立既獨裁人治社會，反抗者面臨無止境既強力打壓同係中國式法治下變成政治犯坐政治獄既危機

而家連自已上連登講野都好少心驚講錯野

承擔後果同政治打壓係兩回事

從來攪革命就係要付出㗎啦

攪得到你就坐享其成
攪唔到就佢一個上身

上連登講風涼話仲以為自己好威

其實佢都係泛民左膠 算咩9 領袖⋯
記得佢係區議員選舉度責備王維基既金句：「作為大學生，最憎人睇少大學生。」
佢既邏輯思維其實好幼稚⋯

同「人人都拍拖 唔通人人想拍拖」有得揮。

不過人人都有「少年英雄」這個需求，自然有人會供應一個給市場⋯

想不到真係有市場⋯

我覺得個絕望點係香港人唔知有咩好做
大家都知情況去到最壞 就係共匪派軍鎮壓
而打仗 香港人搵條毛同人打呀

咁佢衝擊政總 (東翼前地) 係咪暴力先?

佢自己都咁做, 當日憑乜指責其他人用武力既係鬼？

義士比人拉, 泛民班撚樣律師飛航模式,

以為大家唔記得?

軍都唔洗派啦而家
整頓個法院變成共產黨工具而家香港都就死咁滯

HKVDC_2017 條五毛狗又入黎

甘地都要坐監啦。同中共鬥長命，我就唔信佢會捱到

無野啦，記錯user name 當左係D_Wade

有心會個社會好嘅人就要坐監
啲仆街就坐享其成

香港無架喇
連登仔繼續屌啦

香港而家根本原全體現咩叫殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

港共已經全面宣戰
港獨先係最後出路

你唔係對港豬咁有期望掛

你好應該睇下魯迅名句個post
你就係其中一句所講嘅人

用港豬嚟同黑人比？

你試下係堆黑人隔離細細聲講Nigga
同對住班港豬兜口兜面問候佢祖宗十八代

重奪就係暴力logic

所有野都差個時機

判佢入沙咀等班黑懲打到佢仆街 等佢咁鍾意利用人上位

咁做領袖係預左坐監既，佔中果陣唔係講好左公民抗命咩？

只不過連登仔唔應該咁仆街想睇佢地坐監囉

只係部份焦土派同五毛既諗法

幾點判

激嬲共產黨，不了

他日政權轉換後就會變成英雄
做埋高官

轉得到就係囉，
都唔知到時死得未。

笑左
同沒有共產黨，就沒有新中國一樣

係成個運動最高峰最有機會逆轉形勢個位同你講怕對家嬲嬲
冇病嗎？

幾年前由阻人抗爭變左抗爭領袖 其實好好笑

唉

先不論佢意向係咪一樣
係政府眼中 我地都係同一類人
但佢比人政治打壓 你會覺得好心涼？

退一步講 當你岩 2種人
咁當阻人抗爭個個都搞成咁
以為仲會唔會有人企出黎？

做領袖等於預左坐監，咩邏輯 ?

我可以答你:唔會再有人出黎
點解?
就係多得呢班左膠話要用和平做武器
抹黑其他人係鬼

當初響應出黎想改變社會既人都心灰意冷
支持佢既黃屍就繼續做鍵盤戰士
和理非就繼續和理非
藍屍唔講啦

邊個做成今日既局面?
咪就係當日阻止大家抗爭既人
今日佢既下場，好大部分係自招
諗返起佢組人鏈背住金紫荊打交叉就好笑
親手消滅難得聚到的人心

真心 我會覺得佢有此報
每個抗爭者既付出就咁白費 你估佢對唔對得住？

只可以話 領袖從來唔易做
無返咁上下智慧就會咁 你估條路真係咁易行？

即使係咁 仲會有人企出黎

用電腦預左用Linux, 咩邏輯？

補選搵邊個出 周庭?

曾經係香港人抗爭既領袖?

香港專上學生聯會(學聯) 新增了 2 張相片。
9月30日 · 編輯紀錄 ·

【金紫荆廣東道現場】0020

得知有人在不同地方自發地開展自發行動，包括灣仔金紫荆廣場及尖沙咀廣東道。

我們呼籲市民繼續在現有據點堅守到明天，宣示對獨裁政權排拒人民，厚顏慶祝「國慶」的憤怒！

金紫荆：灣仔天橋聚集約300人，開始有群眾迫近警方防線。

廣東道：約200人聚集在廣東道，詳情待核實。

依家就係等第一個申請政治庇護既人出黎 , 只要有人成功申請庇護就可以連帶推翻英中聯合聲明同香港關係法